做過飛機餐 你問我識就答

CPCS?

咩餐最好味

其一

兒童餐

有冇試過生命麵包

點解可以咁難食

你做過舊餐包定係舊牛油？

點解飛機餐咁難食

有時食佢啲硬過舊石既餐包 唔飲水真係唔掂

其實乾唔乾淨

做過份刀叉

有啲幾好食架！

好認真答你 同出面餐廳差唔多 好小小掛

中學定HD畢業？

揀飯定麵好？

小學

想食你

藍巾？

其實都差唔多 都係用手那

黑呀

L公司定G公司

有冇啲咩有伏 唔好食

睇你答咩航空 到到都唔同 飛機餐有太多種類
幾乎你諗到乜都有 好難答你

乜野特別餐最多人嗌？

素食同兒童餐都幾多人嗌

啲嘢食係咪落得特別多調味料？
聽講人上左高空味覺會減少30%

頭等/商務用碟裝個d 野食點樣又運又飛都唔變形

我又唔覺喎 味覺岩岩好 無特別多

有咩你覺得好食?
咩係最難整?

包裝有蓋 同埋 架餐車都無咩位比佢變形掛

蛋糕 同某啲三文治幾好食
熱餐就食唔到啦 凍冰冰

BLML/DBML/LCML/LFML其實係咪比同一堆食物？

No

邊個最少油？上次食LCML個底成堆油

無錯 因為氣壓與濕度降低 影響對甜味與鹹味敏感度

如果SQ呢？

見過最污髒的情況係點

素食餐點解唔可以有飯 嘔吐物咁勁撚難食

發夢見到跌左落地下 那番上黎照用
甚至有啲踩過 不過有包裝
同埋啲杯碗碟好污穢 有唇印又盛
係咁而沖下就算

見到都無胃口

以後都唔會嗌素食餐 垃圾到

有d 都幾好食，thanks
國內d airline 不了

話說佢啲某啲食材 無睇錯既話 經濟同商務都用一樣嘅野 只係啲餐具唔同

你咁講頭等都係啦 做過凍餐擺碟

始終會有唔同既 ching邊間

頭等叫雲吞麵係點變出黎

冇多到，上到飛機食咪唔夠味囉

見過有一包包好似即食麵咁既蛋麵

中文名：
英文名：
歲數：
身高：
體重：
生日：
星座：
🏠？：
🧑🏻？👧🏻？：
有冇兄弟姊妹：
做邊行：

拍過幾多次拖：
有冇中意既人：
對住中意既人會點：
初吻係唔係到：
第一次係唔係到：

中意食咩：
唔中意食咩：
食唔食煙：
飲唔飲酒：
睇唔睇av:
打唔打飛機：

覺得我點：
中唔中意同我傾計：
覺得自己性格係點：
中唔中意男朋友癡/煩自己：
同屋企人關係好唔好：
中唔中意小動物：

3樣想同我講既說話：
5樣關於自己既野：